有市民到港台抗議 有人向記者揮拳 指罵記者為「垃圾」

香港政研會發起「萬人包圍香港電台」行動，大批市民在港台廣播大廈外聚集，企滿正門對出兩邊行人路，部分人企出馬路。不少人情緒激動，向記者高叫「黑記」、「暴徒」，又拍攝記者樣貌，甚至有推撞。有示威者向一名攝影記者揮拳，這名攝影記者報稱頭部被打中。

有人對身穿黑色上衣的記者說，著上黑衣已是有立場；有人指罵記者為「垃圾」。

另外，有不少人在廣播大廈外綁上綠絲帶，又貼上標語及海報，部分寫上「港台亂港」。